有咩爽得過啲friend讀你開嘅post但又唔知係你嚟

個感覺又緊張又刺激

你以為我哋唔知咋

你又以為我唔識你咩

留言都係 試過見fd cap我嘅留言去ig

放連登上ig

我開親post都比人批鬥
有個柒頭皮仲話搵律師吿鳩我同叫連仔bam 鳩我

比朋友批鬥？